\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Folgen den Rentieren nach Norden}
 
\beginsong{Folgen den Rentieren nach Norden}[]
\beginverse
1. Fol\chord{e}gen den Rentieren nach Norden, lauschen auf Adlers Schrei. \\
De\chord{F}nken nur an heut und \chord{C}morgen, zu b\chord{E}ald schon ist die Fahrt vor\chord{a}bei. \\
Ref.: Ver\chord{d}gessen die Z\chord{a}eit, verges\chord{d}sen die W\chord{a}elt, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ in der We\chord{F}ite des Nordens ba\chord{E}un wir unser Ze\chord{a}lt. \\
\endverse

\beginverse 
2. Ü\chord{e}ber uns Gipfel schneeverhüllt und Gletscher in eisblauer Pracht, \\
\chord{F}hier wo sich der Traum von Ei\chord{C}nsamkeit erf\chord{E}üllt unter der Mittsommern\chord{a}acht. \\
\endverse

\beginverse
3. D\chord{e}er Wind treibt die Wolkenfetzen von den Gipfeln der berge bis ins Tal, \\
e\chord{F}isig beginnt er uns z\chord{C}u hetzen bis z\chord{E}um ersten Sonnenstr\chord{a}ahl. \\
\endverse

\beginverse
4. M\chord{e}ückenschwärme tanzen übers Moor, tastend sucht der Fuß nach Halt, \\
h\chord{F}aben noch das Lied vom Tr\chord{C}oll im Ohr, in jeder \chord{E}Birke scheint seine Gest\chord{a}alt. \\
\endverse

\beginverse
5. \chord{e}Plötzlich ist der Herbst dann da, voller Sehnsucht noch ein letzter Blick, \\
H\chord{F}offnung hilft und durch das n\chord{C}ächste Jahr, im S\chord{E}ommer kommen wir zur\chord{a}ück. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}[130]{-20}
Worte: Alexander Damm, Volker Heidenreich, Stamm Marco Polo, 1988\\
Weise: Marc Günther, Alexander Damm\\
FA: 81
\end{angaben}

% Rahel Karkos
